美股認真討論區 MCCCXXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

賣大股繼續SQ TDOC，放過我啦好嘛

ft有樣嘢好，可以入錢扮升咗

咁早麵爆post

而家最恐怖係咩消息都會跌
無底洞
個股跌得勁過指數

輸死了

賣跌得少，又溝跌得多個d,無限輪迴咁可能輸得仲多🙈

有冇人del app

Sq一定笑到最後wo

仲可以改html做payme股神😑

雷公：ark資金逃出

雷公組合-50%

訓教

用幾個月時間學識咗SH
結果跌到趴喺度

包蛇 我屌你老母

瘋狂入U

係未訓呀
應該會早死

滿倉派
殘字注意

幾隻加埋放齊faang tsm咁滯
繼續撈佢堆u tdoc roku shop

SURE

aapl 要斬了，已經出現死亡交叉

印度神童原來係用農曆

有個蠢問題，sqqq 有槓桿損耗，但如果我睇長跌，係咪都可以 sh?

好恐慌入市無耐就咁 想斬了蝕緊本金13%

滿倉sh

得返amzn fb msft

聽雷公9up真係寧願比雷劈好過

Buy more bubble to hedge bubble

幾日ok

長遠一定升，唔會跌，你sh sqqq 一定豬到仆街

不推文

納巴斬咗TSM？

shop 都由高位回左3x%左右

呢隻就真心bubnle嚟

新股就咪買咁多，跌返去IPO 價都唔出奇，ark 跌市真係冇得防守，裸泳🙈

望住十年債只升不跌都幾撚無力
根本唔敢入市長渣建倉
幾時先出黎講YCC
再咁落去成個都要崩了

VERI 出earning後無乜成交暫時未出事
今晚開市就難講了

捱唔住啦

而家睇返pltr都算係咁 出面跌成咁都都仲keep到22-25

唔撚係掛

一早跌左姐

個市崩撚到咁都幾難佢無事

頂唔到清左半倉
除左sqqq外有冇其他空軍武器？

長遠=5日

其實佢都由50回左好多落黎啦

有冇心靈雞湯

以前日日拜

真心唔開心
無左一個月人工

崩盤五...

連郡有愛

酒啊

小西SH害人輸錢！有無搞錯！

轉一格風火輪先

西蛇早

冇左好多個月了

小西搞到人成手蟹貨啦！
我又轉

傻佬石清倉未
你唔清個市唔識升

Not me anyway

仲勁過9月，日日咁跌法跳樓都唔掂

入完再跌過

石仔沒有輸

頂唔撚順了

石仔開始sh就跌到而家

屌西輸pro

[black]轉[/black]

NQ跌穿120MA 就斬佢老母

十年慢熊
希望石仔放過我地快啲清倉

剛出？仲未search 到

得返兩成倉
Today is another day
各位巴打加油
繼續搵泥鰍

唔玩股票喇
努力工作

好撚sad
飛機都無力打

好多人都話過arkk高風險，唔聽依家個個都裸泳

各位巴絲頂住
共勉之

盤後愈跌愈有

WSB SH

豬到無心情返工

跌都算
FT無厘頭塞咗100股TZA比我
笑鳩我啲small cap跌到瀨屎

雷公今次輸左睇少左十年債威力，老老豆豆佢次次都有講到依個point

破壞性泡沫創新再加永動機向下

好彩冇屌老細屌到一面屁
勤力返少少先
我去做狗奴才了

琴日 9up 垃圾 $TSM 害人豬錢，$TSN 先係好野
原來 Tyson 雞今日升左 3.19%

升市梗係當廢話嚇鬼，跌市實現咗要小心了

西蛇都睇淡

豬到變灰啦

一早斬左避左個跌市做左清倉派

頂唔順既巴打真係要減倉
保本 洗驚遲d贏唔番咩

龍市緊係有咁大貪得咁大貪
依家跌到咁 買Ko都覺高風險啦大佬

琴晚豬到失眠
依家又要晨咁早死返公司對沖

最慘係舊經都跌埋一份，想賣舊經撈貨都1516
sh到今晚先算

無睇錯垃指係咪跌穿緊120ma

熊軍大dodo都做社工

真 頂唔順就減
心理健康緊要
如果晚晚望住個數跌望到天光
返工都仲諗住
生不如死咁
=買得太多
至少多到你自己心理頂唔到

係煩唔知幾時撈底
琴日amzn 2945 miss左

政府借8萬蚊俾你

尋晚跌穿我心目中個位 加上鮑姐講廢話
斬左唔少倉

點解半導體都可以跌到咁

Nq跌咗成個月 dow 仲可以升剛剛先開始跌，仲未有vix大升，spy跌5%，如果債券市場影響咁大，成個市會有終極一跌

仲諗住靠佢5000蚊填下孖展條數
點知派到咁閪

小西巴隻veri會SH定減倉

阿鮑特登出黎搞死個市
驚死D散戶未死得
補多刀

拖越長越慘

我都唔知，今個星期好似跑輸晒俾納指

Tsla就黎穿600

盤後

盤前溶，盤中__

其實道都係無咩事

my current drawdown ~4%
開始assets class hedge 唔到overall beta

soxx MDD 14.6% now
如果下星期去到2x%
我會開始轉 SOXL

有無人連上年賺緊既都開始輸埋？

585唔可以穿
穿會仆街

係咪股災

蝕緊本金5%了 TSM跌到無底咁

一直都唔睇好個市本身極輕倉上陣，尋日前半段入左d 貨博食反彈浪，訓教前都仲有贏

訓到一半就奶野

唔救市，仲衰過3月

長大跌先得

真係頂唔順了

大把啦

我
2月中ath
宜家豬左65%嘅profit

美國拜狗
屌你老母

睇幾時跌完

乜都唔做 就等死喇。

賣哂堆科技股all in sqqq

早左入 硬食中

岩岩睇amzn突然一棍26xx定27xx

i know i know

向好嗰面諗
一，我入場早，有足夠profit
二，保住冇豬成本，附合所有大師嘅第一條規矩
三，長時間保留現金，再等機會

舊經濟而家先開始跌都幾難橫盤

又話shek my best friend

agree
overshoot (up) over last 12 months

Profit 由90% 跌到得番15% 吊
我都係會繼續SH

屌 我都係。。。

食撚左tsm 個棍

屌佢老母 唔撚想救市就咪撚出黎講野啦

仲話經濟復甦

成版都係血當佢無事

下次加埋第四條 隻股輸幾多%要清

Off lihkg for a while

定係 隻股點樣睇好都要清？

教主又酒

仆街 我諗住斬唔斬倉 唔撚對路 好似唔諗住救命咁

D圖日日都一撚樣

你睇好無用既
要市場睇好+入場好先有用

12月-2月profit全輸
依家清倉又好on9 唔清可能連本都冇埋

唔好咁諗呀 冇底呀 你越溝越跌

你見仆街鮑講到not my job 咁

睇得多影響心情同判決

其實豬得最多都係堆saas同spac其他仲係綠色當發場夢

日日都咁講

入左tsm 真係唔對見 又唔見幾千

有冇合集

唔止納指
道指好像走勢都差

日線穿哂

之前賺咗錢有冇cash out?
買啲嘢獎勵自己

想清倉

同班
未炒起就湧入去，都係得個坐字

清左半倉
冇哂profit得番成本

清左大大部分

嬲撚到Short鳩左Arkk

無cash out 就獎勵自己點算

清到只有2隻股 (看好 蟹就蟹)
50%現金

美債上到差不多1.6

清倉唔蝕唔難
抄底先難

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1337.47 , -74.51 , -5.28 %
連登Core指數 : 9649.07 , -474.67 , -4.69 %
連登支概指數 : 1579.85 , -68.90 , -4.18 %
連登光時指數 : 1146.27 , -5.85 , -0.51 %
連登舊經濟指數 : 1805.81 , -35.75 , -1.94 %
連登奢侈品指數 : 1516.98 , -17.29 , -1.13 %
SPY : 376.7 , -4.72 , -1.24 %
QQQ : 304.1 , -5.06 , -1.64 %
VT : 94.05 , -1.39 , -1.46 %
BRK.B : 245.48 , -6.07 , -2.41 %
ARKK : 118.43 , -6.68 , -5.34 %

挽留

ark 有啲持倉蝕到成本價

冇人做野，我地班傻散自生自滅

崩盤我有經驗 選一週最後那天

又回到最初的起點
記憶中今年沒賺錢
我們終於來到了ifc

有排都未爆倉

失敗例子here

死在山腰了

佢為咗頂tsla有幾盡

Arkk仲慘烈過tqqq

山腰定山頂

spac冇掂過
清楚自己本事

已經豬左9%

雖然佔倉27%但真係好撚痛

gme 成最大贏家

真係一個教訓 唔好抄底

mm 都話抄底好易死

呢個真

我一直用打機同眼訓黎避自己加
一想加卡想黎尻叫
琴晚到而家都無訓搞到

冇

無大DD + planning
唔好開三倍leverage
心理上絕對頂唔住

有好多theory 自己聽過，知道，但冇親身經驗過
依年經歷左好多，諗落都幾好
往後有經驗

真回調個速度同星期三後半差唔多

我想斬左自己對手

我諗呢到我算好早清蒼個排 但都走返入去

goog巴爽爽完返黎又見到熟悉既圖表同twitter

屌好啱，睇好冇用
唔係熱炒，冇人知
把撚

So far so good
但唔開心姐 下次要改善呢一點

好公司要有好價格

Today’s key level 3700

琴晚有兩個巴打一齊繼續空倉叫我唔好入先走去做其他野

個倉清左一半
得番se sq ikea maxr plug ai
但得好小注
唔想放埋呢堆

正股下下10%龍軍點頂
又唔肯認輸

股民嘅記憶力通常得一兩年左右

又再回到起點
咪從頭上路囉
唔駛上為IFC咁悲

nq會唔會跌到12000

落手操作係差好遠

交左總資金2成幾做學費

MDD is your good friend @ bear market

goog巴早
3600點睇

屌 個個好似係我 我叫你睇路依加升唔等於牛市

但我就中曬伏

一月底 再落就3625

臭雞會沽se sq

你搶左好多日口 比個機會小弟

得返TSM同sens

GOOG巴有冇歷年nasdaq MDD？

十年美債升唔停

跌到心up, 訓得好差

睇黎真係上番3.5%....

同tsm

係鬼上年尾年尾班少年股神已經唔記的哂3月咩料 仲話想體驗下股災

佢ER同guidance越嚟越好，點解要減倉？
我均價$12.28喎，諗唔到減倉嘅理由

而家清是否太遲

不如同我哋分享下key level同ta/fa啦

想講依家唔係股災

: 我唔係ta派
我係資金管理派

美債升到咁
今次個市係咪唔會好似上年咁反彈

全倉sqqq等納直落4位數

上到3.5% 就同科網股爆破 雷曼破產同level
咁垃指真係冇底 穿11000都似

好似超越左9月

臭雞阿木牛市股神

其實我寧願咁閪冧好過阿婆市咁陰跌

琴晚 鮑威爾 條撚屌 唔做任何操作後

終於斬左半倉

鮑蛇唔救 一定慘過上年

羅家聰話有可能升到2

google
nasdaq maximum drawdown

係on9仔先會咩都要分輸贏
當股市係個鬥獸場證明自己比其他人勁
黎建立自己無謂既優越感

所以無可能

應該唔會穿2% 住
講緊6個月內
Fed 係想慢慢上

未到最後一刻冇人敢講 依家完全唔見有反彈嘅誘因

以為低位上年3月出現....點知....

台巴早

長線就擺係度算啦

陰跌係最難頂，舊年三月其實易玩，ching chong/半倉入sqqq就得

1.5, 2, 3 ... bomb

侵仲在度一定屌佢老母

咁個市咪慢慢跌？

15%到未?

我無gel喎 講緊道理。
係你地又要sh 但又捱唔到 都唔知做乜。
短炒既就要嚴守止蝕。

9月 10月 同埋今次既回調 我未捱過 可能會俾人笑止蝕派。我係寧願輸住走 好過捱果d人 有本 我唔怕贏唔番。利申 唔係認叻。

個市又唔係你開 個市點行無人知 你唯一可以做就係止蝕 呢一步都唔做 咁無辦法

其實so far 都ok
但堆細價就

前排有個新聞fed叫銀行預測個市跌55%會點

有乜嘢係無可能

It's just the beginning

current correction
都未到18年2月同12月嗰兩次嘅級數

唔陰啦依家
都快
我想佢快快趣到3600 再算

142->114(-20%)

如果係18年10月咁跌都幾難頂

牛軍軍糧不足

tsla aapl 再跌拖埋s&p

4大金剛應該今年可以keep到回報正數

畢 龍市沒事既

返工對沖

還好啦rty都未落夠地獄

好難講
依家一係瘋狂升
一係瘋狂跌
平衡唔到
以前感覺上落市同橫盤都多，係依幾年痴晒線

出現了

有無人愈跌會愈肯洗錢

覺得訓醒又唔見幾千
點解要咁懢

一早返工對衝
DHL個倉有人中招，公司有人呢兩日曾經去過
腦細仲叫我地繼續返工

This is algo trade

No
而家係bubble burst 緊
你見大股無出事就知唔係股災
之前升得多 而家跌得多 合理

同埋 債息慢慢上即係inflation 慢慢上 好事黎
而家係做緊價值重估 本身bubble 股唔係玩價值 係玩夢想值

窩巴有冇撈nvda nok

Stress test 成日都有

唔知幾時返家鄉囉...

post again
只要FED唔出手
理性的bond market 係唔會理

依家都唔會有事啦
你見D 狗都唔帶罩已經知咩事

Powell 救市 呢樣無可能了

回得兩成嘈咩鬼野

利申 無咁諗。我都無馬後砲 唔係見跌先衝出黎講我係淡友。

我都有輸既時候 我唔係咩勁人

債ETF 又跌
係咪得翻 SQQQ 可以買?

Sure

所以我繼續扮工對衝 唔好炒我

又溶緊

理性

Cash is king

一早叫左沽期

時辰未到
有啲細銀行商品旅遊能源頂住下

其實靈車係咪市場領先指標

呢個真
2%
講真納跌得多
自動穿bubble其實佢地不知幾開心
當跌多10% aapl 110
tesla 500都差唔多

係 我assumption 仍然係睇fed 係穿2% 就會出手

唔係

熊軍大將軍終於上水

Bond 係algo 玩多 真係數字黎

宜家係咪美國滅亡先兆

tesla 600硬到西咁

啱啱發現rty四個月嚟第一次掂到50天ema

最怕唔知仲要磨幾耐
驚一陣d大股趨勢改變埋

俾個反彈我清倉ok?

Goog巴呢幾日有無減倉？

係咪契媽頂住

Tier One:
BTC, TSLA

so why i say big short $mara
{since Jan}

佢自身難保

本身12月18個6xx都係咁講

大前日開市彈到39k，依家得返34.5

穿600就爆炸架啦

西蛇想問吓其實點解你咁堅持sh而唔係順勢加/減倉？睇時機加/減唔係可以避到好多不必要既損失咩？仲要宜家不明朗因素盡出同埋個跌勢都成咗形

咁快燈定 一陣就300

1x%加到30%

咁講就穿落300比你睇

Bond得啲大fund佬 保險公司會玩
個市升到咁一定貴
btw risk free rate 依家唔可以當零
option都會貴左

x2尋晚輸到仆街，原來清倉坐都係坐嘅一種

契媽都係賺佣姐
隻野升跌都唔係最大影響

多謝BB比我既profit頂哂呢個浪（已用哂）

我們中出了個叛徒

800 720 700 680 650 好似都聽過類似既野

仲掃緊roku wkhs. 痴線

一起身又跌到閪咁

你有幾可估中市場

要嚟嘅始終要嚟

打撈船出發中

*息一定貴
價低

今天的SQQQ没有極限

答唔實
可能拎過去12-24 個月黎做base?
咁會係0.5-1 呢d 位
Depends on the model

股災喇 豬死喇

D股好撚癲 日日10%

咁一定啦
10Y 你見都上緊 唔係點會冧到咁

估唔到盤後仲可以跌咁多

見到熊軍出哂黎gel開始放心

日日朝早跌100點
開市再插300點
豬死啦

落到xx就孖爆allin

得一個gel緊

常識題 每日跌10%幾時會跌到0

永遠唔會
但limit 係0

你看納dee一閪跌 加倉也徒然

將有賺果d琴晚清左
得返tsm同tsla
舊經都紅真係唔知點好

SOXX>SOXL>Option

一早同大家講咗我嘅入市方式
跌市溝, 加exposure, Margin,
最後一注用leap call OTM option, delete app
( 我淨係會咁樣操作etf, mega crab
No bubble stock)

用超長期MDD, Trendline, SD作注碼考慮

小西係當左自己投資係生意到，生意愈來愈好，點解要走？
你唔明小西套投資理念

琴晚跌咁多,今晚龍軍一定會屠熊

舊經好撚慘
如果我由舊年坐ba到依家都唔知咩心情好
又俾啲bubble拖落去

社工post

只限收盤前
今晚再睇就

美國有咩細銀行

日日跌彈都唔彈下

學到野

強如小西都唔會覺得自己time the market
點解你會覺得自己睇穿到個市

今晚同我推落去12000樓下

$kre, $kbe component

日日瞓醒唔見1萬鎂

俾啲愛心你

淨係揸半導體？

得番最後一注，再跌真係要del app
一陣開市賣埋D 臭港女回下血

跌就跌咁多 升就雞水咁小
當我地龍軍乞衣？

回血定止血

2邊都放緊血

就到幻二之約

no, just use this as example
但我認為半導體系value+growth

tesla個修正 應該會特別嚴重

因為佢地pe 真係好高

平時大家都唔睇 就無事
依家個個都開始睇就會出事

SH ,唔好做太多操作住

Double down
Hedge stock with calls

一早一早
含撚啦屌你老母
你老母就一早生舊叉燒都好過生你

-8%

問題而家俾納指拖緊落地獄

13 股 SQQQ

別講笑 股市爆開了
地殼探險了 將一切溶掉

啲大芋好鐘意汁我石

但係如果再細心睇返
其實個市到依家都只係個別權重股出事
到依家我自己都係睇好金融, 工業, 同非必需品實體行業復蘇股
尋晚個倉能源仲ok
依家個市奧妙之處其實係死又死唔哂
有表現嗰D就睇你肯唔肯買

廢老b 都跌

平行時空？
已經成個月跌完就彈，彈完就跌。日日都有人提大家反彈好清倉。

當TSLA嘅PS高過啲科技股嘅PE就知道唔對路啦

股市真有趣食棍食到冇感覺
唔知今日港囡點

無當過龍軍係人 只係當object

一樣
TSLA TSM 2大倉位
前者730成本，諗緊再買唔買
後者就SH收息
諗緊斬唔斬隻ARKK 138成本屌

今日開始買sqqq 會唔會太遲

elon musk 係700蚊時句too high係真心都唔奇

Sector rotation 變左sector 風火輪
唔敢估sector

指數都係1-2% 個股下下10%up
諗起都覺得癲

tesla 係D short short又會蠢蠢欲動 之後應該又整D 消息爆車爆廠咁

得我仲平行世界緊？定係出面太多呢一兩個月先入貨既新手

亞洲人起身再panic

預咗長線但都好心up

巴打幾時開始玩

大把人想short tsla
前排850已經有人講緊short tsla最佳機會

agger 1.5就話易穿姐
咁短時間內穿埋2，納指應該會熔斷多2-3次

冇啦, 蝕住放大部份野就有

"只有buy and hold good equity 呢個strategy 係可以做到以下呢3點
1. 贏錢速度係exponential time complexity，即係你嘅利潤係幾何級數上升
2. Scalable, 由一萬到幾億美金都繼續做到，而且一個人已經handle 到
3. 無極限，賺幾多都得"

我要幾何級數咁上，就只有SH, stay in the market
你time market做愈多人為決定就愈會變成追短期alpha
如果你追短期alpha又想有覆利效果，就要不斷買得中，姐係類似賭大細連開10口你都中
但我stay in the market嘅覆利效果來自於公司成長，姐係公司賺到cash flow然後不斷再投資於搶可見嘅市埸機會嘅market share
姐係Amazon 1997 letter to shareholder ()入面所講嘅investment philosophy

我本身讀數學，我清楚明白exponential growth嘅強大之處
你見我個倉有AMZN，都有4股唔係一個細倉位
我坐足大半年絲毫冇動搖
因為我唔係要快速一夜置富
我係種樹，用合理時間做到財務自由

我做嘅係段片入面嘅"investor"

之前唔係7成倉架咩

暴絲XLE又贏

跌市唯一樂趣就係睇門巴屌鳩石仔

暴巴都有睇vtuber

yes
而家一洗就四五個percent/day

日日跌7%

震軍心

頂唔順了

門巴屌得好

自從白蛇戰敗GME之役消失左之後
我地都冇好日子過

今晚一野打到落500

個市又咁 出面新聞又咁
真係勁灰
倉我還SH到
但香港環境真係忍唔到

但你套方法要揀股揀得靚先得
新手好難學到呢樣野, 要分析前勢, 未來大方向

一日豬成5-6%
真係要食二手飯同去送外賣先得

無錢都走到
要走果陣比哂d錢同樓比4大長老

NQ都有賬面損失

唔好再講

巴打, 同你一樣
本身都話, 屌, 不如投入股市算撚數
宜家股災埋
個世界

多謝小西穩軍心

難d

估唔到Spce 20蚊成本都含哂撚

搭緊車去IFC

小西，龍軍得番我同你堅守住

tsla 500都就嚟收皮

讓我哭泣 哭到倦了
重整 呼吸心跳
追過溝過賣過
我為市做足了
再接下來就要止蝕了

只值10$

如日中天無離開過

已經易學過time the market

想問下ft 個訂單期限set死左當日有限 無左撤單前有限個option ，有無人試過

不要再說了

開始入mpf 有10注10%可以分段入

但最後一注OTM call 之後個市繼續閪跌咁點算
真心想學野，個市咁熊覺得自己什麼也不是

12320
第一個關口已到

Okay geh
我睇都差唔多到支持位
再穿就大平賣

老實講
做investor唔係咁易
但做到investor先係巴老講嘅瞓住賺
trader留俾algo做啦

利申做唔到investor 坐唔定

真係拿拿聲WW3算啦 全世界大洗牌

每日對沖目標就係儲到筆錢快啲走

直落唔該，依家日日咁樣磨下磨下 好撚痛苦

del app大法一定work

唔係今晚啦，但係下個禮拜

心痛到冇感覺

唔當炒嘅公司就係垃圾，話知你話佢係寶

其實所有方法都唔會即刻見效
同埋揀股係真係要做功課
你有幾多信心同回報好視乎做幾多功課
新手需要嘅係勤力D響個市場度做功課同學習
睇返自己嘅交易手法再微調
呢堆野都係需要時間

而家先買就真係好易左一巴右一巴

ww3之會令窮者越窮
你睇下舊年, 我地老散增長左幾多
有錢佬, 大財團增長左幾多

信念唔夠
唔敢孖住strong hold

Same here

我玩壞左手
swing trade開返唔到轉頭
一睇圖就想game 佢

但仲未到期指跌5舊果種日子

除非俾其他人管倉
我自己齋做dd

mm livermore 既理論係有道理, 隻野未當炒你就雷入去, 只會磨滅意志

豬到雀巢都唔捨得食

尋日有rumour 所以 1.5 我睇唔會穿住
但Powell 一下ko左我
但咁快上返1.5 我係意外ge
我本身預要2季磨下先

其實係
戰亂下 窮人平民只會更窮
有錢人不斷買債都贏

耶倫除左出黎鳩up加稅外 冇野做架喇

啲chips 跌到閪咁 好灰

早排青蒼同如日中天都日日大戰 突然又唔計

我SH緊 走去打機分散注意力

然後見住份盤川一日比一日少

巴老咪又係ching chong 航空股 dal由20升返去40

老美亡國未

一個飛彈射落黎, 我地平民乜都冇晒啦
D 有錢佬仲有唔知幾多離岸戶口係瑞士

我都係打機分散，打完就訓

小西想問下 點分果隻係咪good equity ? 我個倉有部分係xone 唔知hold唔hold好

留2萬鎂等drop to zero先入貨，咁就唔怕抄錯底

走條撚咩依家

你當舊錢係盤川就唔應該放落股票
而係拎住cash
再努力用勞力換人工再走人

決策嚟嘅
佢長期唔睇好未走 幾錢走係ta decision者

路易巴連半指而家咩景況

又開始新的一天的工作

Leap嚟 有一年時間俾你守
除非你揀嗰隻跌足一年
咁就真係駕駛員問題

人是自私的

肥仔短jer

Monetary expansion shift 去fiscal expansion
佢出黎就係加稅同加大支出

黎緊會出government budget 睇下d錢掉去邊個sector

琴日飛巴上水叫人buy the dip
有人po方新俠問你係睇中間野係唔係垃圾
應該成功坑殺唔少人

暴大做咩睇唔開貼bam圖

Bam

宜家先賣港女

肥美肚腩仔

Nuke the whole fucking world
有錢都冇得避

連登半導體指數 (LISI)
股價 927.74 漲跌 ▼-47.99 漲幅 -4.92%

個指數係二月八號1000點開始

屌你, 黃子華

好耐無見佢，係咪忙緊係uk d 野

西婆有機會已損手，會出黎托

人哋去左玩磗頭

Sh派成員發起del apps行動

我都等緊核爆, 全球一鑊熟, 唔洗爭

好肥，不過我兩隻貓無毛應該都差唔多

仲有你同澳洲巴瘋狂上水
差暴巴張死神圖就可以drop to zero

已持有足夠cash 計好數幾時走
但係想有多少少備用錢
到時又有乜突發情況會易啲處理

唉…香港人好慘

好辛苦 ytd 得返少少
有冇社工

點解仲有得跌

避險資產唔係 金 YEN BITCOIN 而係GME

但我果幾隻小西概念股 已經跌破我成本
我冇小西咁底價入 係咪都係最好sh到 confirm龍市先再溝

風評又被害

暴大貼bam圖坑殺手足

小心糖尿 記得定期檢查

ARK經過呢一浪好可能再彈唔返上嚟，啲SMALL CAP隨時收皮

民主黨咁黑暗 可唔可以直接買起大戶條命
班人玩到咁大

曾經有一部PS5擺係我面前
但我無好好珍惜
原價放咗俾個fd
依家諗起真係覺得自己好on9

賣撚完tsm未 淫婦

我都想問一月入市好似有排都返唔到家鄉咁

成日覺得investor 嘅行為係違反人性

吹左成年嘅bubble 今年爆

上得多呢到真係好影響自己決定

佢自己依家都隨時被人狙擊

基金一旦被人大量攞錢
就會連鎖反應

要賣股填>搞到股價跌>更多人攞錢

特別ark有個問題係槓桿效應

以前ark入邊隻股
就一堆youtuber會跟住買
而一堆睇youtuber的人又跟住youtuber買

好易有被動槓桿效應

但成個過程係跌市就逆轉

tsm我覺得係受害者
同大部份股唔同
已經實現穩定+利潤高
唔洗丁未來

都被人不停血洗 因為ark不停係度賣

定軍心

輸多10k今年就白做

所以賺大錢
個個做到無窮人

Small cap唔會收皮，bubble先會收皮

幾個月前買落果d通常都升番d

根本上得ark trading log嘅股都無一幸免
臭雞buy就追擊 sell就panic sell

你有本錢咪做到investor 囉

佩洛閪婆喎 唔係咩

環遊世界 唔得閒啊

咪係囉

尋日入1/4 倉完全無問題
你all in 就無計

好似唔係呢個西婆喎

小西巴手上有veri dnmr仲有咩

其實要跌到咩條件先會停
好似可以無限跌咁

個倉無咗三成的我輕輕地路過
SH 到留俾個孫

佢講ark 唔係西婆

契媽後面成班團隊研究啲small cap
十間有八間扑中係禾稈冚珍珠都夠

我以為你講ark

不過佩洛西
佢都差少少無眾議院議長做

控制黨內能力弱左好多
得幾票可以走

你自己上fb 睇佢個倉啦

Trust you and good equity

Time will tell

而家爆差唔多架啦 好過幾年後選舉先爆 早d整走bubbles 再扮救世主

加油，同道人

tsm 係獲利盤多

就嚟蝕到去本金
不過sh

繼續全倉，屌你老味，YOLO，一年後數錢

契媽距離ytd20% 越來越遠
今年分分鐘-20%

點會呀 最多0 唔會無限跌

1/4都好痛

張圖邊到黎

所以睇support 做人
大support 位就分注入 done ✅

-20都係20

jealous, 係咪已經過左去

下個support 位幾多

真, 講到好似龍軍突然唔見晒投晒降咁

靈車落600
話600買嘅人入貨未

9up 下je, 邊個會當真

如日中天

慘啊

主要兩個部份
1. 壇生意係咪好生意
Addressable market有幾大? 會唔會好似Apple咁自己製造市場(smart phone+ apps platform)
佢嘅競爭對手係舊行業嘅話
佢會唔會顛覆到原有嘅市場去搶到market share? (Eg e-commerce vs brick-and-mortar shop)
佢嘅競爭對手係同類新行業嘅話，比起競爭對手佢有咩優勢？
Business Model個nature係咪sustainable? (傳銷之類就係grow得快但唔sustainable, 另一個有關sustainability 嘅例子係Razor and blades model)
Business model nature 係咪越多用家就越有優勢？
Business model nature係咪好賺錢？(gross margin高, marginal cost少)

2. 壇生意現價開價是否合理
就算Amazon做e-commerce嘅生意符合晒以上條件
但係喺二千年科網股泡沫嘅時候佢太貴，你買貴咗都係要死
學估值，DCF, pricing ratio metric，要明白背後原理

世界已經瘋狂了

好撚sad, 賺番2,3千可以食少一個月二手飯

今晚龍軍突擊

個心理質素真係要好強大
仲係學習階段

（真股神）Coco哥：一早叫左你哋走貨

屌佢老味個陰濕樣

時間真係過得快
明明早兩個星期啫
呢度個個都話 咁快已經ytd 20%
契媽係咪太保守
兩個星期之後
已經變左 臭雞 牛市股神
目標係-20%

利申 SH契媽

有啲人曲直難分

睇埋今晚先再諗

2月一直滿倉
見個個話肯坐就得 點估到兩個星期可以洗左我半倉

輸撚哂啦 輸哂啦 哈哈哈哈哈哈哈哈！！！

明白 多謝小西

認真，個人練心態其中一個方法係打日麻，其他麻將唔熟但日麻基本上係防守遊戲，越貪心嘅人越容易輸，打得多出銃率低，我肯定你坐功大進

係咪比喻嚟叫人撈貨

市面上大部份股cf都係負得堆blue chip可以用DCF去計

咁又唔係個個ge
好多巴打早個排上黎睇淡俾人笑啦
Market will reward the correct people

玩poker
心態仲好

旭巴幅gif你估9up

自己定左清倉線 見個個上水話sh 唔驚就冇跟到自己條線 跟住就間-10k

研究緊

鄉民熱炒股ETF BUZZ成分股沒GME！首日績效輸大盤

檔野識唔識架

唔係嘅，就算蝕錢都好，你可以望下佢個cash flow margin點樣隨著時間進步

臭雞＝阿木

升幾倍同跌到0都係要番工

唔想玩啦
想比咗個倉西子管理

61699

呢排真係廢時開app
上黎連燈睇下熟悉的account定下軍心和分析下就算

一係賣走人
一係加大margin加倉
無咩好再做 都係唔做

前兩日做咗好多錯嘅決定

有冇short buzz etf

無聊人嘈無聊野
好似只能活一個咁
咁靜音算啦仲好

日麻 真心好玩
之前俾人斷么 累計役滿
真係short左

成日睇班職業打真係睇到燥，一立直就3家棄牌摸到完場

開始豬緊

冇笑過睇淡
係笑自己跟人sh點知損曬手

契媽1月頭話今年會大回調，冇人信
今年20%回報， d人又話保守

利申： sh arkk

呢個跌市係重倉契媽既機會

D post 去得好慢

輸緊啦
時光倒流至11月

學野總在跌市時

跌市先係賺錢時間

想問個1.9萬億點

港女係咪有國家隊

就到得番 50% PROFIT, .....

龍軍揮手
一直無減倉
只係彈高時做cover call

得返15%都未減倉

我賭徒心態好重
揸pair k 出面三張high card 就敢all in
試過輸俾個搏蛇嘅傻仔

不要再說了
中咗PS5用晒自己啲運氣
之後買咗QQQ VOO想個組合穩陣啲
結果跌到依家都未停

份人心急，打唔到日麻對家立直食一番嬲到講粗口

有無link 飛巴竟然上左水

揸pair k 俾我都會all in嘅

好過arkk 啦叫

有賭未為輸
最重要係保住彈藥
輸晒就真係翻身住望

點解日日紅色 個app係咪壞左

我想死啊

真人玩同電腦玩好大分別

立直 一番係技術來
又要無dora 又要無一發
無平糊
無三色同順
無東南西北中發白
其實都好難食到

入場位唔同冇得比喎

Poker呢隻game最痴線既係每過一排都會有新既技術出現
自己唔進步既話一定會俾新一代既人屌打
GTO strategy真心癲

投降啦大戶 唔好再沽沽沽啦

明明契媽講中咗, 都要俾人屌臭雞

有冇人仲未棄plug

拉緊布 無限拉

嚇到啲人唔敢SH

QQQ VOO呢d唔洗膽心啦

應該拉緊布
除非民主黨有人玩野
埋位坐定定其實過硬
應該聽日先知結果

睇職業好辛苦好多隱藏規則禮儀

今次自己都被龍市氣氛影響咗唔少
見到唔少watch list的股票從高位跌超過16%就開始抄底
依家開始後悔

我 -30%

真
所以諗住用profit 頂 點知兩星期燒得曬
笑自己唔識計數

我都係

買美國國債之外有咩債券食到咁高yield 得黎低風險

豬剩15%profit

Me too
我soxl 遲一星期開應該會更好

雖然有D離地 但有D哲學 幾佛學

契媽都要跟moon買vuzi

琴晚上半場明明好靚
下半場出術

我唔好得你幾多 燒多一個半個月就入肉

好撚嬲好撚燥
又遇上依D 閪天氣
條街又人多, D 人又行得慢
屌佢老母

中曬伏

輸晒了 輸死了

就倒流到9月

呢隻除左跟跌之外 又係咁俾人搞

話說打機谷可以開枱打日麻,無記錯stream有隻日麻game

大家都係屌佢策略啫
揸aapl當現金無問題
但股市無限跌
佢無限放
一路想抄底
一路抄唔到
不斷咁loop
大盤跌10%
佢可以跌30%

不過have faith

成功坑殺

佢fb係咩

依家債反而熊緊
不宜沾手

如果今晚再插水想入d,拆完股好吸引

雀魂？
利申 覺得隻game做得幾好
不過中國game 原罪

真 立直 一番好難，但有D神人可以極速疊一番做莊試過俾人一番一番洗到顛

SOXL拆咗股，咁跌法drop to zero會點

唔課唔送錢俾間野ok 既,但唔記得stream洗唔洗買

新年曾經開過一場
被路易巴同福絲屠宰

唔使買的

去死啦你

睇黎今晚會有好多賭台

做咩自己罵自己

28-30 係一月頂黎 應該唔會一下穿

指數跌唔意外。正股下下10%
指數都係1-2%

佢未轉acc姐

我都係新手，仲學緊啲advance嘢

支那驚不了

輸緊啦

驚咩呀
坐返幾年又一條好漢

跌到頂唔順了
想死啊
我支持自己解脫
做白卡佬了

睇下今晚大市咩料

咁都終會跌完既
每日5% 跌20日就玩完啦

玩天鳯啦 雀魂啲佩牌勁on9

係
南4無改變順位又唔食得人

你青蒼派唔關事啦

因為你個d股太高風險

如果契媽今年真係做到佢預計個20%ytd
我賣樓all in
唔走數

插 都預左架啦
插到見support 咪彈下先

你計清楚

你覺得SOX會唔會drop to zero先

頂唔撚順，再插就清埋SQ TDOC，唔想同臭雞同船，留返SE SMH算

垃圾拜登嬲

過咗，gel定頭

Tenhou

契媽清楚過我

佢都有買SE

乜原來咁樣就最低
all in

算命佬洞察人性
一定程度上乎合雷公對短炒交易員的要求

1%姐

吉倉我係淡友

聽日穿120MA 即刻收佢皮

仲唔彈下嘅

唔想同臭雞同船

今晚再跌就去拆佢檔

跌多一晚，但係冇話幾時升

我估應該會有終極一插然後橫盤整理翻
就好似跌之前會突然拉高再插一樣

今晚再插佢已經衰左,除非琴晚已經係最低

跌緊了

佢係唔係交易員有內幕 佢只係為興趣part time做埋睇相佬

散戶全面panic 殺多排就見底revaluation完成

有信念就敢

其實如果拎lihkg VIX index 黎睇 佢中到應一應

真心呢個價位掃貨好似幾好

狂沽到落地核

講得岩，簡得SH 依條路，就預撚左硬食

去左senate 再改
起碼下星期先pass

最遲可能拖到三月中deadline tim

點解鮑叔強調咁多次唔會改變政策方向，但之後都會繼續跌？

如果要計LVIX 應該要filter咩keyword?
講講下想整wordcloud

似 今晚開市急跌500點掂200ma 出針
一次過打死哂d技術盤 Done

個range暫時最準係佢
除非陳晚唔係最低點

正股驚閪
SH
唔怕

Hi 好耐冇見毒巴

$SE is expected to be included in the MSCI Singapore and MSCI Standard indexes at the May SAIR. Estimated passive buying is 20m shares (US$5b; 5 days ADV). Positioning in the stock is picking up, Brian Freitas writes. Read more:

應該唔會係

因為冇新利好消息
大宇乜都行先一步

酒啊，回調，bubble，臭雞，股災，MDD，支持位，清倉，轉勢

屌佢啦，肯定走哂call

條友搞笑

推post 速度 同comment frequency
一多新名，推得好快/慢 就係有極端市況

其實科技股唔係未來咩

科網當年就話無實業姐

而家好撚走番轉頭喎

因為華爾街班撚樣睇住人哋個倉嚟食

以前細個好中意玩
麻雀格鬥俱樂部

所以今晚係升？

巴佬撈aal oxy咪一樣

.未wfh過

屌 科咩技姐有疫苗 我都轉返windows 95, 用小畫家同 56k算鳩數... 我老死股神都掉左部Iphone 換返3310

快啲直落12000好過
照跌照買，最多半倉
只買tsm tsla

堅信科技股只會創新高
但自己卜唔卜得中又係另一回事
唯有相信契媽

二手飯 比返啲錢我

今晚開始撈貨 慢慢轉做龍軍
用put坐落去撈

郭富城
止蝕post
鬥貼倉

好耐冇見，高位回落咗好多

屌開電子妓女都屌返真人

牛市股神CATHIE WOOD而家係咪係屋企屌晒全世界老母

我個frd到而家仲係wfh緊
已經wfh左一年

真係好撚冇心機返工
屌

可憐我SNE都跌左一個禮拜

SENS豬到仆街
呢d市要渣大股

啲鬼佬公司好爽

比我都all in, 有好高機率大走人，佢cup 手a 就無得講

tsla真你叫我最快樂你也叫我最心痛

龍軍 GEL 數錢

有冇妓女概念股

留明睇過多半年 變左係一早都話契媽係股神 成班連登仔以為自己係股神 其實只係垃圾

跌到仆街個陣財經台火藥味特濃

風火輪

一撚定係咁

垃圾公司先唔俾人WFH
利申無WFH過

遲d一定有人話未入夠貨

包括我

熊市係用黎儲貨 牛市先做到股神

啲人輸到燥底

Free月fall日 已過
今晚大奇蹟日殺權

跌市先見到連郡嘅強大

有保留
但time will tell

竟然
仲諗住有可觀回報
thx台巴

係我既2.5倍

CTA沽得真開心
創晒新高

恐懼令人麻目

有冇人玩zynga porker

Yield 上 債價跌
Inversely related

調整心態 有贏有輸

識唔識野ga 你望下好多ma50都未穿
穿ma200再講爆破啦好唔好？

點解咁多人驚，我睇到嘅係入平貨機會喎

等ss

Not my style

跌左25%本金 琴晚斬左半倉

可能是要斬埋其餘果堆

等市況好轉先入過

你買put燈燈佢

睇下企唔企得穩12000先

一個人冇返一兩隻跌到仆街既時候都只買不賣既股
唔好話自己係投資者
投資不嬲係同股票談戀愛

你個名其實點解點讀

espo

當年intc m$點樣無實業法？

學費真係貴

開孖唔係自己錢成日好無安全感

Time will tell if it's the future or just a dream

下星期又四巫
係咪要月尾先識升

竟然無全put股神

Arkk

其實我唔係幾明
債價跌即係啲錢都唔係債到，大市又跌到咁樣，咁啲錢去晒邊到

You are not alone諗住今晚斬d細價股

穿左124xx

終於輸哂之前啲profit

拎去食飯 開Party

Cash 都係資產
而家跌左好多日咩

都兩個幾星期

入咗肉了

MANU 和左水晶宮就跌，真係好過去馬會買

喂佢都唔想㗎wor。
佢唔可以揸住一大舊cash，佢點都要搵嘢買。
大市跌佢都一樣要焗住買。

夠牛市股神on9?

睇埋今晚 反手做下leap call

下個位12200 再下就11700

冚家產拜登

Berkshire Hathaway有130B現金係手

打飛機算

今晚彈下殺put好唔好

122應該差唔多啦 成個浪嘅起點

nvda都守唔住

我仲有500鎂

可能開數緊鎂

佢係大市升果陣買mega cap當cash
然後依家沽咗佢買佢既信仰股
依個市仲邊有funds in

未有全put股神= 未見底

廢佬係控股公司來
契媽係etf
好似兩樣嘢

抵la

Forever 5430

高盛預計us10y 息年底有1.9 係咪穩了

我屌

STOP 左成兩個禮拜你公司依家先STOP 算係咁

你認真？
如果你真係咁諗 你應該係full leverage 緊
Good luck

未試過WFH 覺得自己係垃圾

brk 應該唔算fund

等緊拆完股唔洗一個月合股

呢排無有過心機做野, 仆街...
隨時比老細照肺

日日都扮工, 正

見你日屌夜屌
做定期算啦

Time did tell that some companies like Intel is fucked

FROZEN IN TIME

SH

Lost in time

4金剛又贏

留名等睇亞洲市升番 然後美股開市跌番

又唔覺得今次intc 會fucked up
我睇係行緊第四次industrial revolution

豬到懷疑人生

講呢句野條友而家travelling back in time緊

加息又可以去返做定期

玩撚完，今鋪落10000

9點鐘
正式半年白做
回歸9月3號

Arkk 負現金流代表咩？

Gme呢個星期升得幾穩， 連群又開始少講

名聲已fuck up
不過驚閪衰極最多咪變ibm

12300都幾有力
期貨

想和做是分開的 雷公也是 臭雞也是 本是同根生

GME先係價值投資的代表
SH TO MOON

契媽做雞畀人彈鐘
啲客拎番啲錢

［2021-01-20］股市處於「牛市初期」高盛：逢低買入股票

名聲差咩
Revenue 一直上緊 個個都屌Apple 架 咪一樣大把人用
Action speaks louder than words

MM都有專為依篇野出twitter屌

現實難發洩, 上黎屌下發洩下都好正常姐

開市瞓 瞓醒打飛機, 打完飛機返工對沖

淨係認得兩個

唔緊要啦，INTC嚟緊好似個間wang laboratories咁隨時執笠

心態真心差
升就to the moon
跌就日屌夜屌係咁有早知

拆做100注更穩

記得有人講過其實佢其他業務仲好強，乜野habana之類，路易巴主場

西冧五可唔可以比個bull trap我，等我過個開心周末

我sens負50%添

SH派得返一注現金，唔會入住

得港股ipo贏錢
原因：清倉派

然後橫行兩邊通殺，上次血的教訓

上次我執到石

琴日20蚊入tpgy 估唔到低處未算低 今晚再入 小注

直接開天鳳咪得
副牌公平好多，邊得黎咁多起手清一色

以後都唔玩投名狀一個二個衰人黎嘅

下個點應該係11000。

痴線一野穿左20就直落17....

利申short put ed

nq應該升到5點再跌返落去

呢個市做short put

新手咪熟圖表

自己感覺參考呢幾年
日k圖 同移動平均線

可以仲有排跌 隨時好像18年果次

會比人屌話同股票談戀愛架 我都係覺得好股跌完係會升番，支概妖股另計

我唔知佢地點睇semi conductor 呢一行 同intc 呢間公司

貓

傻p 又贏

貧富懸殊又加劇

係咪又要掉轉睇

呢間垃圾公司嚟，唔識一年印15倍股票攞錢嚟做R&D

講起發洩
琴晚前面樓有人12點幾就1點大嗌你好撚煩呀
唔知係唔係都係豬錢比屋企人嘈

真, 純粹想屌下老母, 發洩下
宜家facebook 屌, 又話驚人篤灰
去D page 屌, 講錯少少就俾人bam 俾人block
都係上黎屌下鬼發洩下

💎🤚

話時話，上個月一堆股神開post依家無撚晒既

做緊ifc排隊黨啦

全put 但贏得太少廢事出黎gel

開咩post

一堆熊市股神 見唔到咩

無褲著了

香港又閪到咁，市場又低迷，真係好大壓力

有冇巴絲仲持有重倉能源系嘅股或ETF? 經過尋日之後點睇？

BTD~

盤後又殺一頸血